而家d紅頂小巴狗真係串過馬撚

屌佢老母 小弟工作關係
1到5就自己渣車 咁每逢星期六都會搭小巴既
因為星期六比較塞 渣開車既巴打都知
一塞車個人有幾撚躁架啦
咁我岩先搭小巴 我就上車就講句唔該 彩虹有落
之後佢同我講坐單邊啦 我話好
咁我搭開就不嬲彩虹有得落既
我就到既時侯講左句 彩虹巴士站個邊落呀 唔該
佢就大大聲講左句 屌你老母巴士站落450你比呀屌
我就講句咁求其有站放低我啦
佢就話 屌麻撚柒煩
咁我落車前就攞個尾彩 唔比落就上車講撚定啦阿叔 佢就唔撚出聲望撚住我 我又望返佢

sorry for1999 因為仲係好撚咁打呢篇野手都震鳩埋
結論
小弟叔叔係運輸署做 應唔應該投訴佢

正皮 投訴個撚樣啦咁撚串
負皮 樓主麻撚煩在先

投訴咩？投訴佢遵守交通規則冇係黃線停車落客？

未搭過紅頂？
你講落佢前後會搵位比你落既，醒目既會睇埋後鏡有冇馬